見工衣著？

天氣咁熱可唔可以唔著西裝外套同打tie

睇下見咩工姐，如果套西裝唔係fit到完美嘅話恤衫西褲就得啦，唔識著西裝最好唔好著齊一套

著smart casual 得啦
一定要著suit既咪去到附近先換